又就到4月1號，身為哥哥迷嘅巴絲入一入嚟

放底你最喜歡哥哥張國榮嘅一句歌詞/鍾意佢嘅原因
我先:
歌詞:風再起時 寂靜夜深中想到你對我支持-(風再起時)
原因:色、聲、藝俱全嘅男藝人，翩翩俗世佳公子

[size][/size]